## AVルール74
理論的根拠：この規則は、以下の所見から生じる。

* メンバ初期化はconstメンバの唯一のオプションです。
* メンバーの初期化は、参照メンバの唯一のオプションです。
* メンバーの初期化は、割り当てより効率的ではなく効率的であることがあります。
* メンバの初期化は、クラスのメンテナンスを簡素化する傾向があります。

例A：
長さと幅が属性のRectangleクラスの場合、メンバーの初期化リストを使用して両方の属性を初期化する必要があります。

		Rectangle (float32 length_, float32 width_) : length(length_), width(width_)
		{
		} 

例B：
長さと幅を簡単な式で表現できないとします（例：入力ストリームから読み込む必要があります）。
この場合、メンバ初期化リストは使用できません

		Rectangle ()
		{
		  cin >> length >> width;
		} 

